點睇呢個棟篤笑冠軍 陳樂添

就咁睇IG
好撚尷

漏咗

Who?

哦

哦，乜撚野歧視長頭髮band友果個下話？

我屌佢老母啦

p.s我短頭髮

講句嘢都無頭無尾
笑

識佢真人, 真係行老尷路線

最好笑係佢唔知自己幾咁唔好笑

佢最on9係以為全世界同佢一樣咁on9, 然後用果個standard諗啲冇深度得黎又令人覺得佢無知嘅joke

一般啦

屌你老母成班弱智

歷史堂果下幾有急才 但度好稿除褲果到做乜鳩....

悔辱先人